沈門師兄弟徙置區第十九期 - 中環我最淡

\|/

留意番27689

ok殺左324牛好立即上去345殺熊

收27778 1點阿..

個名笑左 \|/

PS4《Monster Hunter Frontier Z》(中文版) 今日上架供免費下載

有無人今晚玩

[突發]北韓揚言打沉日本

放學返去試下

猩去邊到,.邊到衰..唉

猩猩又唔見左，第6Q?

一日冇追POST, 由0Q 變5Q???

掃把猩

\|/
又爆 上香先

都有好處，個風轉吹日本，如果直吹台北今晚都唔知返唔返到香港，要多謝佢，災猩

屌你笑撚左

笑左
災猩

我都試過，好彩唔係收市前

我行緊去荃灣physical
葵芳爆屎渠

我一陣出旺角睇醫生

都話你地有姦情架喇
人黎 備豬籠

咁又有姦情 我同佢係咪以後都唔可以講野

呢期個名

Btw 頭先揼骨 條女問我雙唔雙飛
屌邪骨都有雙飛？
1條J 4隻手點分

絲巴landing
lalaland

原來一早有路

land on lala

個個都玩姦情有冇巴打同我傳下情

你依家又想加多對手

oneal隻手咁大 佢條jer要幾長先可以打到飛機

今日不了

佢老婆好似好細粒

佢老婆點頂得佢順

吉利個勢似3883

Call定先

你呃人！
你尋日又話內銀數錢

內銀跌到仆街
琴日入左939 1658 2822

我話call定內險咋
點都會輪到呢個板塊

你話今日內險數錢ga

27760

noooooooooooo

又掛住睇你地講野..唔記得開市
無人叫既今日 搵好多咩? 唔食飯盒

MOLAMOLA 好大棍

旺巴仲唔平?

夜期

嘩！又沈判呀！

師父fb live中

不過我都淆老美又創新高

New post lm

原來港女收27777咁撚柒

貪心左擺27761平唔到

我排緊27767平-1
健緊身睇唔到咁實

夜期洗唔洗咁chok

有幾 比你嚇一嚇

有幾CHOK 阿.. 我-1個位平得唔錯..

[member]好似師傅咁唔得咩 租樓會死呀 /member]

秒聞幅圖好似barcode咁款

波幅26點

係

聽日牛熊分勝負吧

求師傅打夠，生生性性!

點解sp trader唔係trade sp

熊軍會戰勝歸來

係跌唔落27770
早知岩岩27764磨個陣平左佢唔擺761啦

轟啊 跌落去

夜期大大力轟咗一點

係囉以為咩事
一睇見到少左1點

道期一點一點咁上緊

旺巴主觀的期望黎啫

27776

夜期上

稅改

屌..27780 平唔到..

我都淆稅改添

-1 唔駛驚

稅改要掃aapl 對沖

利申 入早咗 捱緊$2

我個10點阿

【fb直播】即睇！大師講新地又講內房股

無人聽？

唔生唔係褔建人

睇下有冇$314.6 附近嘅牛啦

揸棍揸到好似打飛機咁

出左去，電話就快無電

捱得過稅改就得

唸住$158 附近溝溝佢

拜一拜

2位c 考慮下我

唔要咩

唔要生仔

晏d 活家禽價格急升

而家先開工9叫 係咪遲左？

QQ個game 唔係 王者榮耀咩

傳說對決咪唔關QQ事囉

新聞錯定點

叫啦..個野壞左唔識行咁..

唔遲

日日都有人喺公海9 叫

QQ ！ 啪啪啪！QQ

王者榮耀大陸版

傳說對決 國際版

港女星期四 唔去浦? 夾高對奶啦

屌..2隻一樣嫁姐..qq 有ggc 股權

Read

27770平左

呢度邊個係福建人？
電話得返26%

molamola, 聽日渣都冇了

27767

平完先落27767屌佢
好軍重有張

睇到想訓..

有冇人整整佢阿..紅左既...

咁一嘢落27500就唔眼瞓

一野279

聽日俾我reserve 2部8Plus

65585想放撚左佢
浪費我d錢
都唔知邊個人亂開價

我另外兩隻牛今日最少都40格
一隻80%街貨+10x槓桿都有40格升幅
另外一隻槓桿比65585低4x都40幾格

我可能係其中一個
利申放飯前0.18 出左

夜

聽日有得禁？

我覺得好多人唔用8等多陣直接用X

屌你
買q牛就坐定定啦

星期五就冇所謂姐
依家少左成10幾格

自用定炒？

求iphone 8 reserve link

夾高對奶啦港女 ..唔想玩夜期了..去炒期油先

27772啦

咁我執50 格我覺得到價咪走囉
隻野又唔係遠，街貨又多，有得賺緊係走左先，袋左先係自己錢

341個日嘅教訓
唔食就幾個鐘變328

自用

咪係
99% 仲同佢過夜做人世咩？
聽朝跌幾蚊就free fall la

一開市free fall

我27770開..2點當我係咩

I am ready I am ready 700 put 輪

師父:唔put都唔好call

ao已有人free fall隻牛

夠請埋女食老麥

等緊320

如果今日ao打穿341我都重覺得聽日有半日捱

話屌眾安五十幾蚊一股架

nooooooooooooooooooo please

琴日先食完..買入戲院食 好過癮

我今個星期食左八次老麥個新餐

今日先星期四，四個晏三個晩餐都係七次

我1次..8次咁多 唔厭咩..

老麥啲新餐有無咁好食
就快收皮
我都盡量食啲港式嘢食

寧空倉勿同船

未同過船唔算弟子，每同一次經驗值都會增加升 level ，所以要做入室弟子係要經過好多考驗

係嘅師兄，陰敬!

星期日都計今個星期架嘛

失業漢無錢 要用八達通

新包好食

屌..開工

夜期

我琴日起戲院摸黑嚐包..幾好食

又沈咗?

黑胞?

你地唔係未試過呀
入門要入10手992都係因為要同船

11:26開始

今日cfu實戰攻略

主持: ...拿聯想你本來都好like佢啦...
大師: Like...like

...因為呢...我覺得呢...就係話有d股票呢...你要睇呢就係話你究竟係用一個長線...一個大既由低位谷底反(彈)開始回升進入復蘇o個個角度黎做一個長線o既舖排...即係正如巴菲特所講既價值投資啦...就係你睇到佢o既將來價值...宜家就趁佢個股價o係偏低既時間買定黎等...拿如果用呢個角度睇呢...你會...err...即係接受嫁...聯想其實個價唔係差太遠...

992

hi過啦，唔係點入黎##

帽事嘅，都係多9腦補透視姐

攞個膝頭練吓先啦

【比特幣爆煲】比特幣中國月底停止交易 比特幣跌幅擴大至23%！

27758 喇..

。。。
你有無打過卡輪。。。？

free fall

等埋位食飯![

打到唔記得喎咁耐

中國做野果然狠

amd......

d錢唔炒bit coin 會去邊?

q幣

騰民幣

美期

沖完個涼free fall
得番一張

有玩美股嘅師兄弟
大家今日走唔走amd呀

走

今日早左放隻海螺牛，又升到痴燃咗##

冇諗到12-14蚊傳說咁快玩完

企巴重揸緊+1?

外圍好似唔太得

真係好撚慘嘅amd
咁多年嚟第一次喺cpu嘅銷量打低intel
點知股價又唔跟cpu反而跟gpu

係 唔通4點止蝕咩

我已經唔敢再問我個燈神同學，佢既bitcoin點

我都想整張+1

垃圾黎不值一提

強國人包起bitcoin 9成交易，依家咁係隨時有價冇市，高位入貨，幫襯火尿森挖coins嘅自求多福

又食

佢直接買coin，好似全都4300樓上

個新地係咪新味 好似伏

仲有新地...頂...

係 奇奇怪怪咁

好正咁喎

我都想餐餐m記唔肥

仆街個mk仔佢比錯舊包我
難怪平三蚊

岩岩我排緊隊時佢先收錯人錢比經理插

我好肥

27760了

屌..陰陰下..我無左13點

好矛盾
又吹稅改(不過上星期已經吹取消債務懸崖但都無升
又三大指數破頂
又金仔搖撚準備
又猩猩一晚6q

矛盾只因深愛著，你知嘛？

如果稅改過唔到仲驚

中點!

27755

風高又浪急

巨浪

留名睇表演

捲起朱千雪

唔死嘅

等睇廿張大，一點一千

Mola mola

港股閪市

越跌越有

玩L完

其實一點五百，真係柯篤尿就無幾皮架喇

明天穿27000

買幾隻正版av 打住飛機先

一點五百
等於
佢玩牛熊一格五千呀

牛熊有打靶

老人巴nokia 8
好順好爽
性價比一流
係個鏡頭突出嚟有少少戅鳩

xzp加幾十就換到 諗緊換唔換

企巴重唔平？27720啦

屌27770平早左張-1

殘體sorry

据朝日新闻：朝鲜据悉准备在周三早上进行导弹射击。(来自金十数据APP)

部nokia有冇防水 我都心思思想換機

夜期收市唔知跌幾百點呢

下星期三？

yes

ip54喳

今次有預告咁好

平左 夜期真係撚唔掂

磨全晚然後夾一下

但聽朝開市可以唔配合劇情行反方向

國期咩事 跌多咁多

今晚應該穿埋27700

咩呀少左人拎失業救濟金wo

好彩平左牛

股Joy

似想一嘢275

275就會到273

期指仲揸住+2，又要捱價了

273 之後就268

細期怕乜

我本少嘛

268之後就250

猩猩又唔見左人

岩岩重講緊左手扶撚右手沽期
佢唔係照做呀

佢無期戶口架tw 淨係左手扶撚都夠仆直

而加乜都入你數

轟啊
落27689磨啦

返去酒店就

個幾Q聽日大棍受

+2嘅應當悔改 一晚半夜6q 夜期收左市就無得平

唉仆街啦

咁大波幅

27732止賺位平左張-1

一係升一係跌

股災啦

忙到仆街
黎上返注香先\|/

老美全線綠燈

係出面開緊會
師父係咪講內房？有無重點

聽到師父講bitcoin爆緊煲

猩猩今晚唔屌閪 有d想+1

納dee跌咁多
molamola

又free fall

molamola

真係好煩
直接穿273啦 日日陰d陰d

牛市已完
淡勢已成
熊軍必勝

聽晚美期結算

聽晚美期結算好心班好友就夾返上去啦屌你老母臭化閪

期指哩下上影線.....

AMD升啵

擺左27705打唔到 白白睇住佢升

what is 挾淡chong? We dont have this thing

夾撚左6000點你都話冇夾?

師父:我無睇淡！咪屈我！

師父依家做緊節目?

DJI破頂喇又
廢閪港女

黃國英表示，周四又繼續捱打，但已經是買定離手的階段，一心一意等好淡決出勝負。這場戰役的勝負，影響組合價值頂多大概百分之二左右，並非甚麼生關死劫。假使一如所料及時出現逆轉勝，當然會恃旺博落去希望之後再過一關，不幸失手，就要暫時縮注，靜待下一次機會，要重新慢慢建立信心。

用工具控制好風險，又有作戰計劃，就不必被少許波動牽動情緒。炒賣很難做到神級精準，一定要預留一點捱打的空間，否則心理壓力會太大，而且出入次數可能太過頻繁，進一步影響留放。

一邊落場，一邊評論的難度其實相當高。面對市場要保持謙卑，作為評論員卻要扮權威。由於評論相當容易就有一份穩定的收入，所以會令人捨本逐末，將評論工作當做主菜，反而搵真銀的炒賣工夫只是玩玩吓。

自己還算可以應付，是因為毫不在乎評論的工作，問心無愧，盡力做了最好的預測便算，假如有一日跟不上時代，被人當作阻住地球轉，必然毫不留戀立即退位讓賢。沒有保住評論員飯碗的牽掛，不用扮專家，才可以在發揮上比較灑脫。

富貴一定是向險中求，有時個別出擊行動的成功率甚至未必有一半，只要賠率夠高一樣值得去，難免有時會博輸，所以請明白自己是睇大數，如果嫌進取不合心水就罷睇，讓低迷的hit rate來說話，自己是不會遷就讀者的要求。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士)

師父咀都咩埋

咩都唔洗講一舖過.jpg

人各有志姐 你管基金 師父管老本基金

大師做緊金融界 KOL 呀，一陣訊匯證券上埋市佢就 FATFAT

英國皇帝，我咀咒你輸到開巷.jpg x 10 先可以下咗道氣，完全當師父係契弟新手

貼3次

買707

2016年old news

【沈大師上市！】「訊匯證券」或易主協盛 大師：我有中年失業危機

英國皇帝，你要明白呢，師父買乜輸乜，佢專心本業的話，租都無得交呀。
師父副業興旺，靠副業搵食，交到租，副業當本業咁做，都無可厚非

宜家師父已經成為網熊
點會失業

夜期
ADR

Baba 繼續破頂 qq等破頂

我屌點解咁撚多人買273牛
轉去熊啦仆街

網熊

KOL = King Of 撚

網熊

業績好咪升(純9up

忘國英，以為抽師傅水上到位牙？網蛇就有你做妄紅

岩岩j5 黃國英又串師父
串得好應 串到主持都笑

隔空對轟，精彩

qq adr

老人巴 換nokia 8啦
好好J

屌睇唔到添

汁一劑。。。。。茶。。。就轉到咖啦!

今晚點燈？!

真係印度咖哩雞？

700聽日又爆升
黃咩英就收皮啦
師父真網紅 挽鞋都未夠班

温完書

幾時收我張 $340 sc 皮

又話印度唔食雞嘅？

淫一世乜一世嘛

師父

1) 網紅=妄熊 ( 有妄想症，一生人只有put、沽、熊、淡、爆五個字)

2) 財經界 KOL = King Of 撚 ( 財經界撚人王 )

撚人定被人撚呀

好擔心師父，佢D 700put 就番原位341，仲要輸時間值

未食咩

撚完再燃

妄熊

又BURN 992

惟淡 = 唯有淡
乃永 = 瀨西瀨到永遠

豈有此理，英國皇帝又串師父

返屋企睇先

應該好大力撑嘴

有無順手摩吓有無雞雞

人唔笑
狗都吠

喺袋底揾到張牛證

星期五夠話有近牛啦

文學賞識題 (10分):

古代文人通常會好含蓄去表達某d意思
盈字上面有個乃字
而振盈亦都係國英嘅死對頭
有時死對頭會有不打不相識 識英雄重英雄之義
雖然鏡頭前口誅筆伐 但其實互相欣賞對方

成句嘅意思係「惟有淡盈持續到永遠」姐係欣賞大師一面淡嘅高尚情操

al讀中史文學

其實佢係咪有心

思捷又係C FU愛股

穿

會唔會係串師父：師父一生人唯有淡而且瀨西瀨到永遠？

睇頭兩句仲以為你認真講

J 下2007
射得

你又話似MK，唔似易彎拿，朱點起機啊

15 年
24000 叫人撈貨

朱仔口味咁怪既

夜期走勢仲鳩屎過師父

袋底摷出黎

白水哥係...師兄？

我好怕師父春袋收埋隻西藏犛牛

吐口水講過

師父講課本智慧。
市場同書本上有分別

好燃膚淺，但我buy!

唔穿咪做住sp 等

醫申都好信嘅師兄，佢夠話我隻腳斷左好唔返咪又行得走得，嘥氣

順勢而為

師父有D野係岩...不過同佢同船都會

TBB個黃志陽大家點睇?? 郭SIR就大好友同埋講黎講去果幾味

唔燃係掛

又跌番落去

無野，好少見你

9月14日(四) 21:19 更新
朝組織：用核武擊沉日本 把美國化為灰燼

一直有傳美國欲暗殺北韓領袖金正恩（右）。（資料圖片）
一直有傳美國欲暗殺北韓領袖金正恩（右）。（資料圖片）
面對聯合國歷來最嚴厲經濟制裁，北韓繼續擺出強硬姿態，昨揚言要用核武器「擊沉」日本，並把美國化為「一片灰燼和黑暗」，以報復兩國推動聯合國安理會制裁北韓最新核試。

北韓亞太和平委員會（KAPPC）發言人發聲明指，國內軍民都強烈譴責主導制裁的美國和日本，揚言在日本列島上方通過洲際導彈已不足夠，「應該用核彈將日本列島擊入海中」。發言人又稱，提出制裁決議的主謀美國，「應像對付瘋狗般用亂棒打死」，又指北韓人民已經做好準備，採取所有可用的報復手段，要將美國化為焦土以解恨。

面對平壤的強硬態度，「美國之音」報道，前國務院助卿羅素（Daniel Russell）上月到北京，參加了一個有前解放軍高官參與的閉門學術會議，討論半島局勢。會上有中國學者問他：「為何不直接把金正恩除掉？我們絕不會有問題。」羅素同時指出，雖然中國一向透過學者來探討某些政策的可行性，但個別學者並不一定代表中國政府的政策取向。

其實嚟左咁多次狼來了
嚟真嘅就真係跌1500點都唔止

黎真既都冚球鏟啦

點樣可以潛入暗殺佢

唔知會唔會有咁既一日，真係open fire

股樓齊爆

\|/

700 要升 唔好暗殺住

12000
10676
8500

如果真係8500，我諗IFC都可能排成個月先跳到

8500 我諗大把人響自己間屋了斷左

無，呢排咁悶咪吹吓水囉

單野相當有可疑

咁爆會世界末日

你又識我？

荃灣condom鋪多掛

唔識都覺得可疑

咁炒不如炒念慈音位

哦，咁瞓喇

上星期五重點:
1. 買左最近嘅恆牛 星期一二馬上升番上28000 準!
2. 金已經放晒 金價跌番幾日 準!
3. 金仔一定唔會射嘢 (你會唔會係生日party度同人打交?) 真係無射 準!
4. 星期一二會升 全星期高位 28000up 準!
5. 股樓齊爆 最早會下星期尾 最遲十月頭 未知 但聽日就係
6. 賭股數據完全唔得 未出賭收
7. 港交所持有14430
8. put aia

聽日又一棍

何出此言

做咩晚晚都有人咁講 瞓唔著呀

海航啟德地短貸將到期 傳至少4間銀行拒再融資

外國傳媒報道，海航集團資金鏈傳出現問題，或會影響啟地地皮再融資。

8間提供短債銀行 4間已決定不會再融資

《彭博》從8間有份提供短期貸款給海航集團購買啟德地皮的銀行中得知，最少4間已決定不再為11月到期的短債再融資，亦不打算再提供新的建設用貸款。而另外有3間銀行表示尚未決定，會根據談判的條款來決定下一步。

報道引述分析員指，如果海航未能從銀行取得融資，以完成項目，可能要被逼轉向私人投資者又或轉售地皮。

大師又中 禮拜五講左海航會撻訂

搵次真係狼來了就大件事

屌... 岩先差d搭錯車 差d去唔撚到慕尼黑

日日都磨緊邊有大棍

聽日咪就係果一棍，等ifc見

聽日除左炒iphone重炒ifc頭位

希望聽日有位走一走牛

出面越來越問股票post/腦魔post/股神post

好撚不安

讀緊書都有12萬
點解我冇

屌佢老母唔撚識睇走去借loan去炒股個腦真係裝屎

負12萬就有

淡勢已成，沽貨趁早！

個市悶到，今日睇戲睇到傻

有幾多人信qq聽日高開一下之後就回
配合番連續三日bb頂個勢

之前好似都有傻仔用loan當asset ，之後就沈判日

點只回，我信佢插，唔係點殺牛

死咗唔抵可憐

講個number俾我一位同事都冇用...入位錯曬, 冇耐性一係賺少少就走, 一係錯位一入就坐到尾
成日見d最大升幅上榜股度買股坐順風車

會唔會連高開都無?

【移民真相系列●日本】港人日本打工17年 「升職機會近乎零！」

正呀，唔撚洗升職，日日hea做，跟師父搵食

碌堆出面堆全職炒股post,，沈判日好似會再臨

其實有無人知大專院校email申請google drive係無限容量

買個4tb 外置hdd都係1000蚊姐
利申：有1個3，1個4

冇通脹退休一流，藍巴如果係日本鄉下起間和式屋敷要幾錢？

叫cfu聽日每人送一個

好似綾瀨遙住果間咁

[quote]其實有無人知大專院校email申請google drive係無限容量

City 有gapps

鄉下地區冇搵過真係唔知，但東京三鷹市買間今年7月起好，塊地100平方米，間屋78平方米教
都係6000萬yen,420萬hkd,鄉下地區實有找

買咗未必有用佢只會當你係永住外人

打份hea工做生活費，跟師父個筆就去飛田新地

老美222，IG唔q郁，屌

去日本退休都唔錯

不過財務自由再講

d鄰里關係麻煩

日日講英文都辛苦

無燃錯你如果要靠佢生活就會連狗都不如

好似有人㩒住唔比恆指升咁快咁

做左一個星期廢青，down左好撚多av,依家每套越嚟越大 應該就快要買多個4tb

所以要鄉下到無鄰居就最正

老老實實, 有少少似700近呢個月既走勢

我食雪糕新地喳

dow破左頂啦...港女仲o係閘口用手袋磨緊八達通位

新手一問 可換股債券 對股價其實會點？
我見698 話下調 轉換價

呢個月收穿275圖表上即係繼續月線三角突破
加埋依家接近1.618黃金比例頂
上昇通道頂
近大時代前頂
以及原野頂
咪搞到阻力超級大

明白
最尾一句

想講尾二嗰句

靠邊站

揸架黃牌車仔出入買下餸去下街
一年兩三次國內旅行
間中出下國
平時跟下師父搵食
其餘時間做自己鍾意做既野
oh very romantic

去日本炒SoftBank

炒100yen店pilot筆

話咁快又9百幾個留言

一日2-3個post

又咁夜嘅你

瞓醒

IG

金仔射咗
-1班巴打fatfat

今個星期師傅5行全中

金仔已射 thx

北韓又發射飛彈，飛越日本北海道。
韓聯社報導，北韓在平壤附近發射導彈。日本政府則表示，導彈已飛越北海道，日本並未嘗試擊落導彈。

消息傳出後，日圓兌美元升值0.4%至109.79。標普500指數期貨跌0.2%。

#bawling#\|/

700重貨

仲乜唔比我走

屌佢師父
北韓出飛彈。今次無啦。。。。。。

一開走唔走好？

仆街啦。。。。。佢老味。中撚哂。。。。

沖個涼著靚D 先

屌..原來我空倉

\l/

2次牛過夜金仔都射
molamola

金仔又出手幫師傅一臂之力

金仔

仆街 牛過夜先射

ig 即跌 100

\|/ 等睇師父今日意氣風發個樣

金仔

我火都黎埋

日經跌得少少

原因都係猩起日本..仲要屌日本妹..搞到金仔要射9日本
猩判日...屌你 災猩阿

日經暴升港女都可以跌

金仔根本就係描準港女 射錯日本姐

日經升

沽港女，射日本，識玩

托市唔俾金仔d貨走 好似係

肥金沽左港期